
                      Vaya, que sorpresa de película!. No me divertía tanto desde hace tiempo. Respeto a los que opinan que es de lenguaje soez, pero para mí es un acierto. Refrescante. Eso sí, penalizar a la cadena de televisión (no recuerdo cual ha sido...) que la emitió ayer, pues a las 6 de la tarde no es franja apropiada
        
            